尽管科学界对此争论不休，但关于深度压力和放松的益处的类似理论现在已经被介绍到世界各地的家庭中，似乎给许多人带来了安慰和解脱。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 想象一下，柔软的红色薄雾是一种自然放松的薄雾，流经你的身体和周围。 Marie Mongan，催眠分娩的冠军，于2021年2月11日去世，享年86岁 
 现在任何放松，无论是政府限制还是公众遵守，都可能导致另一次激增。 对Covid-19持乐观态度的理由，在两张图中|German Lopez | 2021年2月5日|Vox 
 紧密缠绕和快节奏的波与警觉性和注意力有关，而较慢、较分散的波与放松和睡眠有关。 双耳节拍对大脑有益吗? 莎拉·凯利·沃森2021年1月28日|大众科学 
 呼吸和放松技巧似乎甚至有助于缓解慢性压力。 如何防止你的焦虑失控|Sara Chodosh | 2021年1月15日|大众科学 
 首先，她允许电视纪录片摄制组进入她的宫殿拍摄她，这是前所未有的宫廷协议的放松。 想象查尔斯王子成为国王，让所有英国人都希望他们能像苏格兰一样离开|克莱夫·欧文| 2014年9月17日|每日野兽 
 一切都是为了功利和高效，以放松和舒适为代价。 为什么聪明的人都是愚蠢的病人Jean Kim | 2014年7月14日|DAILY BEAST 
 在大汗淋漓之后，“情色愉悦宫”提供了片刻的放松。 胸部的充气房子，对g点的探索，和更多的色情乐趣在性的狂欢|Justin Jones | 2014年6月28日|每日野兽 
 它还包括独特的应对方法，如录音正念和放松练习，或放松音乐。 10个训练大脑的最佳应用|DailyBurn | 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 塞维林森博士从《今夜秀》退休后，来到这里寻求慰藉和放松，并得到了更多。 圣米格尔·德·阿连德的第二人生|米歇尔·威伦斯| 2014年2月26日|每日野兽 
 惩罚游行的第二天是星期天，这一事实使纪律得到了一定的放松。 红年|路易斯·特雷西 
 维克多·勒勃伦正好在城里，一心要放松一下，欣然接受了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这样的放松会使国王陛下深受臣民爱戴。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 修女人数的减少不仅降低了修道院的重要性，而且导致了纪律的严重松懈。 《贝尔的大教堂:罗姆西修道院简记》|托马斯·珀金斯 
 我在随后的放松中吃了很多苦头，所以我再也没有这样做过。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney